(大結局) 鐵探16

最後一po

唉

趕收工

得佢一個？

最撚膠既劇情準備出現

其實營長係gay佬，程sir先係佢目標

D血漿洗唔洗咁假

唔好完啦，我仲想睇晴晴呀

貝貝

蜘蛛俠準備出現

特技人 程sir

程 sir 係咪內鬼？

原本隻腳冇事嗰個好慘

全劇最膠來料

唔該
比我地一家團聚

程sir中鎗教無感覺

空中飛人

嘩 膠到！

爛到仆街

屌你老母關一夫上身

型喎

我唔知係唔係用返福爾摩斯奶條橋

何必呢

哇哇哇

我屌你老母

阿海

痴撚線

飛天

阿海好型

一夫上身

CLS

仲勁撚過BATMAN

大家睇呢幕要有心理準備

flying

屌你淘大宇上身

越南軍人vs傷殘人士 round 1

蜘蛛俠上身

燕子

諗起宣萱俾人救出火場嗰下

又飛
摸師奶又飛

笑死人

又諗住做燕子

屌 根本就一夫！

以為阿海行得返

屌馬戲團咩

福爾摩師奶

痴撚線
近到我咀埋去都錫到 痾篤尿都射到落對面啦
咁都射唔中

一夫係咪你啊

穿越時空

咩料？椅天屠龍記？

話哂都揸槍搵食

蜘蛛俠

嘩老婆，出面有人飛呀！飛呀！

? 你無睇咩 程sir爬開山

燕子！！

程sir咁堅

寡佬

同松松果套有咩分別....又係飛

泰山

關一夫燕子穿越

寡佬又用依招

燕子俠

關一夫定燕子

又黎

又依招對上果套用過啦喎

又嚟燕子俠

掌上明珠
再見啦 表妹

笑到仆街
燕子

程SIR

我最期待的畫面出現了

好癲

Cls 阿海

笑撚死

唔怪得阿海坐輪椅都咁高級
依家知咩料喇

TVB膠劇宇宙
一夫俠

Swallowman

無啦啦果個阿強乜水黎架

屌 原來真係寡佬轉世

攀石原來係係伏筆

對

屌你老母勁撚到
同謝天華單手攀山有得揮

諗起宣萱

屈左廿幾集，收尾衰俾個死跛佬

屌 岩岩醒起一夫都係腳有問題

呀海勁D

跟住如果2條友都一槍都唔中

佢使唔使食鴉片丁？

爛到核爆

各位封鎖左上面條友去

程sir之前係sdu wo

笑撚咗出黎
阿海

又做燕子

點都有司機揸車掛

黃賢智專做跛佬俠？

跛左身手+50兼有飛天屬性？

爛尾

掌上明珠
Fing宣萱出去

講真如果袁木告得入都偷笑，口同鼻拗

有冇講過阿海係點跛

?

一雞兩味

青翼蝠王？

單手咁樣唔難

2s既話

冇哂feel

勁
俾你做CP啦

我係燕子!

阿海好堅揪

呢套精彩d

好撚型

跳得好快就到營長同程sir
呢2集d劇程亂9咁黎

笑左

輪椅-陸S
地形無視

笑撚到仆街

邊到屈，未見佢勁過

坐輪椅都有槍

識飛wor,點敢唔俾你做

原來學張無忌扮跛溝女

現代版燕子大俠。

其實係導演拍得膠 定劇本寫到咁 點解咁冇質感

膠到咁
正正經經搵班差佬圍營長 , 搶戰下好過啦
就咁話 程 sır 估到個卧底新人物有 D 唔妥，
玩 "黃雀在後" 咁 做返營長好過啦。

成個宣萱飛出去

最後兩集浪費成套戲

真係一打膠 唔駛找

胃英松重唔係陳松零轉世？

一個First Lady
一個一姐

程sir好型

如果佢尾接返佢就係一夫就係神劇

可以話一夫長期係 實驗室生活 吸引過多化學物質 得到永生 不斷用不同身份生活 繼續執行佢自己既正義 活到今天

繼續笑

貝貝真係好靚

Spiderman

開槍啦

仲要連飛兩次

頂你仲要飛多次

又飛走

救命又升多次，無限貨

係唔係路呀

又來多次

痴線

GAY

打機都無咁多機關

成場喺度飛嚟飛去

三次笑到收唔到聲

孖寶兄弟

屌你老母
陶大宇學到咪可以唔駛死囉

你條廢柴
比個跛佬打低

頂你真係膠到忍唔住哇一聲

Hehe

雖然真係cls，但都算有諗頭

彈出彈入

鐵探原來指程蛇

勁

好撚膠呀

係三次

屌你 仲要飛多次

起雙飛就係咁解

痴撚線劇情

咁撚多貨

咁多袋比佢飛

叻叻豬阿海

等gif

紮職

on9戲

喼~~~神~~~

黃智賢超勁超型

團長個樣好撚無奈

個炸彈越南仔俾架

阿海不如直接識飛喇屌

一哥

咁樣爆炸都冇事

成為第一個傷殘處長

呢個時候做乜唔播返松松姐姐首歌
朦朧的感覺為何是最美～～

下又話處長

雙飛人

主角，程sir

原來營長叫鄧明楊

阿海先係男主角

咁樣上位

佢因乜殘廢

唔合理到... 仲要飛兩次

死跛佬英勇擒獲

呢個打位你比鐵探做好過

勁過張無忌

四大名捕無情

根本就為結局而結局
團長真係慘

屌，阿海突然做助理處長

咁多槍都唔中 射手射斷條繩就中

乜仲有威信?

仲要計得咁準避開到炸彈

我而家有權咁做

個結尾

一升就搞對手
同小紅一樣

石修：你睇下 一滴 兩滴 三滴

公平、公正、公開

營長心諗：做乜鳩

我要給真相見光 收起鋒芒 再背負期望

連續三round- 空S

由個跛嘅捉到final boss
CP俾你做啦

營長比人nurf

紅姐仲慘

爛尾到咁囉屌

點解變咗關一夫

弱化左營長??

黑仔既死根本無謂

比電話未

阿海先係主角 袁木同路人真有咩分別

比人nurf！

營長, benz: 輸比個跛既

燕子爆seed

營長:你玩撚哂佢la,我唔玩la

入錢入錢入錢

老撚土

營長：衰喺跛佬手上

勁廢

個個見到勁廢咁既樣緊係即刻比錢啦

結尾可能呀海升職 點知其實暗底都係鬼 (似足寒戰)
利申：純廢up

跛腳都咁勁
雙腳健全咪成個spiderman咁

營長突然變廢
連個跛佬單挑都贏唔到

夏慤道

阿海講嘢個tone同做范志毅律師嗰陣一撚樣

營長戲份咁就玩完
用咗咁多集講佢，埋尾柒撚到一個點

卡碧衡

三次

有暗示！

連儂牆前
banner「我不是咎由自取」
講緊雨傘革命唔係「求仁得仁」？

虎頭蛇尾

咁彤彤用咩呀
密碼呢

又爛尾

我不是被人煽動

到大結局先知佢真名

全靠阿海咋

程sir而家高級過madam？

拉個編劇去打把啦

根本就係 一夫 嚟

石修都俾呀海吹漲

諗起這不是會議

見光之後
原來仲有2句

一樣

上次單挑成隊差佬，ko楊明，今次咁近都射唔死

同lv

一講佢嗰邊就即刻好悶

就係咁,我催眠咗程宇森

營長當兵但啲槍法........

暫時睇咗40分鐘結局好無睇頭

可能扮跛溝老婆

型左咁多集最後俾個跛既生擒

你都就快落去搵佢啦

拍嗰個導演都要一齊

開咁撚多搶
一下都唔中阿海

之前viutv友枱
謝天華話以搵過專人(香港攀爬冠軍？)試驗
證明真係可以單手

比咗個銀仔佢擇公字

Bingo 死左之後d 劇情膠到

營長：我點都估唔到個死跛佬識飛

一樣係憲委級 係特首任命

唉，Bingo死得好冤

炸到塊面咁仲有朋友

想睇營長入去同正龍隻揪

佢揸住繩隻手屈左喎
有冇咁好力

中咗槍咪啱做無言老師囉
香港有幾多條屍係中過槍

好悶

bingo係一個好警察

關禮傑跳對面樓勁d定係黃智賢做Batman勁

就係呢度見到黑仔？

個死跛佬曉避子彈

加速啦屌

達哥真心靚左

吹乜撚嘢口琴

呢啲無聊劇情快啲飛咗佢啦

完啦？？？？

唔係東張咩

程sir同關禮傑跳遠邊個贏

一夫

咁始終關禮傑勁啲 物理上做唔到

啲用倒敍既劇真係好易臨尾香

見到袁木個頹樣同佢把死人聲煩講野又慢
真係好心煩

真係福爾摩師奶 又吹口琴

鄭若華？

未來一姐

論現實
紅姐愈升愈有

死跛佬俠

最重要嗰part竟然咁快就飛咗

係

直情拍都唔拍 影個法庭算

屌 咁樣交代

法庭無人

咁就上訴到

又會突然輸返

下？咁就完

on9

咁就收皮？

求其到

念經咁

無聊

突然就上訴完？？？

咁簡單就上訴得直

噏幾句就話勝訴

關跳得遠啲，程sir跳高會贏

會長

爛尾爛撚到

一夫 個仔

無啦啦又贏

臨尾場法庭1秒帶過😱

不如叫程蛇變返大律師打返場

法律不在乎9up

佢有d咩理句上訢？

可以開始負評個Po

個嘴臉十足十鄭若華

落雨收柴

影佢地仲乜 講下紅姐啦

頭先睇某套劇預告
話咩做警察又俾人影又盛
幫黑警洗底

咪係

一定啦邊有可能有咁多袁木，有都俾人調左去守水塘啦

........

yes

180 天咁就收個尾

隻秋

即係黑仔部電話冇料到

法律不在外乎9up

單手真係得

不過係拍得膠

有無咁趕住完啊

明明打左一手好牌

最後呢集真係睇到眼都突

不如袁木慢速獨白算啦

啱啱應該cut咗尚梓嗰part講多啲法庭好過啦

Skip咗頭先達哥對話嗰段拍埋上訴啦

草草了事套劇趕收工咁

你貢獻真係唔大嘅袁木
唔好睇到自己咁高啦

頭半個鐘係到拖劇情

好中二病

點啊

點解上訴成功???

成套戲俾尚垶同達哥搞彎晒

好想睇madam知道程sir做助理處長個陣個癲樣

個結局好撚廢啊救命

屌 我係袁木汁起封信追鳩住佢來讀

咪係，燕子重現，連我阿媽都恥笑編劇

封信又有啲咩?

法庭個part消失左

拆人啲信，賤格，成套劇仲懶正義

編劇話得

袁木個樣好似就死咁，但又死極都死唔去

bigbig彤彤

編劇都諗唔到點兜就一句帶過

仆街彤彤。。。。。

因為袁木係男主角

其實應該skip曬袁木同貝貝嗰啲，拍紅姐bingo營長三個對質仲好啦

有無人上big big channel問程sir點睇岩岩佢飛起段劇情

掉左落垃圾筒wo

咁我寧願紅姐贏，夠哂現實

近十年睇過最爛尾既劇
一姐條路鋪咁耐 up幾句就提早退休

係！好彩有紅姐

紅姐上big big

講慢啲就以為就死啲戲好屎

殺5sir果段錄音唔出場？

其實最慘係某個戲份好少既人
但我覺得佢最慘
HANSON

彤彤條腿

係成集都拖喎

其實我幾想紅姐贏
尚垶成撚日死唔斷氣咁
覺得佢唔係真係做得咁好
（可能係編劇嗰個寫佢個角色寫得唔好

劇情需要

刪撚左

短裙彤彤

冇睇過東張
不過謝天華話係cctvb嗰陣時試驗

全劇最應該死果個唔死

上星期五當大結局 會好好多

彤彤

頭先佢搞到好多人要坐監

由15集追到依家
最好睇竟然就係第15集

真實打終審䆁法都得添啦
洗頭艇都有啦
真係趕住收工

爛哂尾喎

今日一次過見識到英文版同gif版

伍sir個頭想點

犯法

呢個壯態根本屈機 咩都唔驚 咬住你唔放
又有同情分

段錄音呢？得返10分鐘

唔好話人哋權力大食你啲兵仔
屌你袁木告鳩人根本無證據無理據
咁都贏撚到

一句佢信唔過就話佢輸

成套劇最緊要嗰part竟然兩句就完咗，但係竟然畀咁多時間俾尚梓慢慢讀佢啲廢話

突然話贏咁on9嘅？

仆街上升,還我Madam呀
醫生做咩唔一早整死佢,又話得2年命

營長on9完未

尚垶戴隻錶幾靚？有冇人知係咩錶？

邪不能勝正

熄電視囉

咁都短

淩瀨好樣衰呀

好心講多啲法庭戲啦
攪到好似原審遇著個閪官先輸

其實表面證據都講到佢不服從上司命令擅離職守先俾人爆頭，邊有得贏架

紅姐呢d人退休冇得鬥會唔會妹快死

個結局好撚曳

彤彤依家先開始踏入佢全盛時期
要好好珍惜每次對手

其實好多場戲都係靠benz,紅姐同一夫carry，啲劇情

處長個位其實咪又係做幾年
特首落台又要換班子

達哥其實小問題
袁偉該
袁偉豪啲戲最大獲

講到警局無咗佢唔得咁
真係唔覺佢有咩貢獻

突然間阿海可以開外掛起雙飛
又突然間紅姐可以即刻輸
唔使做啦咁

都唔知有咩好爭

超過半粒中係兩個煩膠到

最尾幾集爛到

現實可能連表面證供唔成立

明明係你自己唔聽benz雄命令在先，又點會係英勇，偉大同無私

大媽 細媽

黑絲紅

兩個海軍鬥水兵

其實madam算有啲人性？

法證先鋒2 大婆同二奶

封信得兩句？

仲要第一個係女官 之後上訴得直就用男聲

演技咁好嘅紅姐 真係寧願佢贏

最好睇果幕來啦

營長變左蔡一傑

營長變到好毒

屌你老母依2條友D戲好正

營長做乜野

營長戴咗眼鏡好似廿幾年前嘅黃毓民

好型

營長變左毒撚

好似變咗連登仔毒撚咁

營長坐監都咁型

其實成套野 黑仔 加 紅姐 加 madam Lo 已經夠

就咁死
一陣d人又...

成個郭晉安咁

得最後15分鐘有啲料

紅姐

成個秋官咁

尚垶d感情線同佢俾人瘋狂扑頭嘅劇情完全可以cut

謍長做FINAL BOSS就FIT晒

似呀

其實都算有 佢喺黑仔做uc嗰陣成日去探madam lo 又會特登寫返低 就算之後同黑仔反面都照去探佢

死都唔比佢知

除咗眼鏡有冇事喎

我呢世都唔會話你知佢地講左咩

洪永城唔係山狗殺㗎咩？

佢地兩個話：我老母係雞

林鄭兩個幾時死

想睇紅姐反cup啊 下下都正義必勝 但又演到成個煩膠咁
屌你睇下依家個社會先啦 寫啲咁嘅劇情攞景定贈慶?
啲警察為咗公義死嘅死 殘廢嘅殘廢
現實係咁咋

紅姐真係好勁

呢度好亞視

D SHOT好正

15鐘 carry 晒

咁最後講左d咩

突破盲點

遺言 : 我屌你老母!!!

之後兩個惺惺相惜結婚

呢10分鐘吊打全套戲

營長一句就講中咗

一眼睇以為郭晉安

唔同咗樣嘅

營長好好戲

佢兩個仔話
層樓未供完啊

15分鐘

營長:洪仔關我撚事咩

呢啲咪幾好睇
係要播濕鳩袁木

終生

營長落order?唯有咁兜？

俾營長拎返個尾彩

比人cut線

營長呢幕教訓madam

屌成個禮拜最好睇依度

營長又變返廿年前嘅黃毓民

一到紅姐就好睇返

惠英紅啲眼神

呢段正到

尾彩仔

個結局

得依十五分鐘係精彩

對唔住，呢場挽救返呢集

無間地獄

好有張力

咁都搵得返段錄音

廉政行動

依幕夠拎影后

營長呢段野真心拎曬分 暫時最可取

大結局第一幕正常少少

嘩 紅姐呢個表情變化

成個梁柏堅咁

文字交代

5分鐘咋

其他都係膠

依個眼神究竟係怨恨定悔疚

純文字結局

各一半

咩都有 複雜心情

原來奔雷手都有後續

28

BOTH

恢復到段錄音又輕輕帶過咗

達哥d戲屎正

一陣bbc直播有冇人有ac
入去屌鳩袁木

係你老母，亞視撚

唔係咁撚頹呀
字幕過埽竹就當完

見到營長戴眼鏡仲以為營長之前係戴Con

只有佢先有咁既氣場丶資格

楊明81年

袁偉豪肯死未呀？

唔係得我一個終身監禁，你都係

乜料啊
matt 90年出世

屌！繼續紅姐啦，做達哥做乜9

熄連登囉你

仲未死

臨尾又要見到佢2個

亞視埋未左佢 成日做埋d小角色

臨完場都要睇依兩條撚樣

個結局好差下

仲未死嘅

屌你宣佈啊海做處長未啊

面青口唇白咁多集都未死

呢套劇敗筆真係袁木
成集大結局就算點爛都好
紅姐 呀海 營長d戲都叫做carry到好有劇力
係袁木同蔡思達一出就低層次曬
好心編劇安排佢地兩個死 留番洪狗同唯唯都好過呢兩條碌柒
霸住大結局咁多時間

90-1828歲

陳思祺 墓

另外點解唔係告Benz雄

唔好做袁木啦，好難睇

袁生你有資格咩

尚sing件3好醜

衰撚過BBQ

見到原型陳思琪个墓

痴撚線法官
你講嘢唔可信=你有罪

空中飛人最有驚喜

咪係囉 劇情犯駁到仆街

浩園有無警員葬耐左要比人執骨？

做彊屍個期都唔小架啦 堂本真一好撚紅個期

又袁木

我以為尚梓已經死左

真空法庭

90年出世都就30歲

如果寫成紅姐無輸官事最後做到一姐
先有岩岩探監果part俾營長話大家都終身監禁
會唔會好D

快D 死喇

個劇本描寫依2個有D差

hunter點解唔繼續做一哥 佢又唔老

蔡就麻麻但係未到破壞套野 袁木就真係破壞套野

賤kan下場係點 仲有得做保安局局長?

個樣好似打完幾次飛機咁

做完

好睇好多，貼近現實

個上訴真係為做而做

政治不正確

原來佢就係無味神探！
仲已經死左

唔駛呢段， 就咁頭先 營長講 "兩個仔都係你累死" 做 ending 夠啦

尹sir完全冇作用

大帥哥又係咁 最尾結局都要見到達哥唔知做乜咁

感冒童

仲未講完對白既？

編劇要吊住佢條命俾佢ending講獨白

冇日好過 冇日好訓
皆因監倉都有蚊

又吹口琴

又吹

好慢啊 咁多廢話
又一夫

下次搵柏豪拍啦
起碼多番D人睇

邱少明都有

最有腦係佢

好撚尷尬 袁木同達哥啲戲真係

又吹乜撚野呀

戲入面28
最大問題係佢做唔到似呢個歲數

Dllm又吹口琴

屌 完撚咗佢啦

一講佢哋又即刻悶返

阿木唔係殉職有得葬浩園咩？

講真唔搵達哥做一定好好多

頭先句野真人講過

Benz雄最後贏家
官至局長
四肢健全
身體健康
心靈舒暢

壞人一定要有bad ending

做乜大結局就成日吹口琴，成個阿伯咁

單手吹口琴

呢到好多人編個結局都會好過依家呢個

袁木個樣想點撚樣

又毀結局

蔡c貝個角色做乜尻

一夫都鍾意吹

邱少明喺後面
畀警察害死

炳高

無阿海??

bingo

好格硬黎 啲情節
又亂

肯死未呀 係度dum 波鐘

紅姐一收皮全部高層轉軚

吹琴咁多個音

堂本真一真係好正

幫你條肉酸女潮吹啦
係到吹口琴煩撚到

不過袁木個造型真係好入戲

另類致敬

呀屌
先行果時2015年已經係大bug
而家播又繼續犯呢個bug

你憑乜

屌 讀白讚自己

仲可以日日串跛佬着佢舊鞋

咁紅姐點呀

化妝幫佢咋

2015年？？？？？？
即係matt sir得25歲做到高級督察

吹口琴吹到夠鐘

2015？

Bingo

真人真事黎

好hea喎

照道理都要 但聽講argue緊

真實個案

有鋼一樣既心

屌又做謝天華

今次名正言順可以讀對白

夠年齡就要退休啦

邊個係新任一哥

on9 咁樣打J

點解無佢死個畫面
想睇佢死

想點 自己讀出黎

成套野仲未見過兩個副處長
但係現實就係得dcp先升到cp

臨尾爆個大bug出黎

兩個啲戲好正

重逢

鬼呀

劇入面都唔係破好多案
唔好玩啦

邊撚個係新一哥

海

原來講返真果個
但真果個有告警務處咩

好似通常都係做一排？以前嗰啲都唔係好老都轉

劇集名同 故事人物有咩關係

呢段好唔知點咁

結局完全唔掂，趕收工

呢套劇啲字真係好難頂

男人老狗畫眼線

下套 : 鬼探

The End

幻想既時候都要虧佬樣…

講緊應該係真人真事果位

我未見過美劇英劇一集入面會咁多位都用口述或者文字交代劇情
好明顯係編劇早洩費是拍出黎

係咪?

可唔可以出現翻呀matt同進仔

個ending柒到

成班真係智障留意下新聞啦

鋼鐵有淚

好bug好bug

屌你垃圾劇
仲要打飛機出完

應該係致敬返無味神探條友

兩粒花

連高級助理處長都唔見

即係邊個

永續石修

仆你個街D旁白多到 不如拍多集啦

有冇資料

想抄laughing 但級數差太遠

真係用真槍駁火

hana

個個人叫咩名？想睇返相關資料

升sir出殯頭頂四個字係咪博盡無悔

落到去都要做警察

現實

營長復活

有告到上司

真人真事

2015 年定 2018 年

最寫實嘅位

其實係 更加做到madam贏曬所有但失去好多嘅contrast 不過政治唔正確咁解

你識條"鐵"咩

如果呢套劇可以cut咗尚梓多餘嘅戲份重新剪輯過，再喺上訴嗰度交代清楚啲，應該會好好多

用嚟個做最後幾分鐘結局仲好

播返槍戰做乜鳩

影槍戰做乜鳩

徐步高

去 viu Tv鄭少秋

On 9 又係致敬ending

無新意

陳思祺，無味神探

馬明

營長同madam
營長走左 掉轉影madam 對應話佢都係坐監
袁做得好差

下星期有一件頭

2015係無味神探
用真人真事曲線講返尚垶個下場
最多係佢表達得差無啦啦講真人真事
邊算係bug

又冇彈殼 嘅槍戰

馬明 唐姨

仲以為係法證4

咁快白色強人

終於有Ali睇了

馬明
唐姨

天堂相遇劇情

ON9

6月10號咁快播TRAILER

白色強人 6月10日

下一套SARS？

Tvb應該特登既

有冇巴打睇完鐵探
即刻想考警察?

係咪覺得播歌果陣加d槍聲好有gimmick

馬明
好彩女主角唔係賓穎

白色強人

原來我先係鐵探

馬明同契妹！！！

下月先重拍

呢段真心高汁
袁木 達哥 嗰段想點

套野無左袁木同達哥就完美

下套都未播就已經再賣下一套嘅廣告

下一套有馬明同唐詩詠

復活點叫鬼探

消費馬明可恥

好耐無咁完整追完劇集
雖然結局都唔算太特別
但鏡頭同畫面呈現已經係喜出望外

白色強人搵返舊角拍 妙手仁心，一定日日追

一件頭

已經唔記得左邊個做山狗

糖衣

直情係因為佢先有鐵探

警察50幾歲就退休啦

無味神探陳思祺呀

係咪講2015中槍 2018死？

2015死左啦

大陸會禁播
規定一定要邪不能勝正

我都見到 好似係消防？

無味神探

告警務處處長，曾蔭權個阿哥
告贏警務處

牛頭馬面

總結幾個位無交代
1。小招點靠彤彤電話認得營長條
2。營長點發現越南女人作反
3。伍sir點解會幫黑仔擋槍
4。程sir去碼頭搵營長條針有無部署，一爆炸成堆差佬彈出黎，破腳識揸車去碼頭?
5。醫生有無同過呀怡扑野

係, 呢度 madam vs 營長.
等 madam 反思, 崩潰, 定點都好做結尾 會靚好多

陳思祺 秀茂坪燒屍案 淘大尼龍袋藏屍案都係佢破

rip

第5

Bingo係徐步高？

ali

中間過咗幾年

徐乜撚野步高
魔警黎
陳思褀呀

哈哈哈哈

No regrets

最好睇係bingo同萬稀華，營長條線！
補充一點，蔡思具真係好靚女，希望大家唔好笑佢係達哥

陳思祺（1964年?月?日－2015年8月31日）[1]，外號為「無味神探」

袁木最後獨白係致敬無味神探
唔好再話2015年係bug
又話佢自己讚自己

其實有冇完整版本

有冇人會cap screen bbc

陳思褀 即係無味神探呀

有ali fyy 唐e

屌 好撚垃圾 一有袁偉豪講野就煩膠

好多野無交代到

屎忽鬼探～

正

其實最後袁木死咗
兩隻鬼？

2003年，陳思祺入稟控告時任警務處處長曾蔭培及其外籍上司等人員的疏忽所造成其創傷，向香港警務處索償。2005年8月，陳思祺民事控告香港警務處疏忽，索償1,700萬港元，最終被高等法院原訟庭裁定敗訴。2006年3月，陳思祺提出上訴，獲得上訴庭平反，裁定香港警務處需要向陳思祺賠償145萬港元，另外加上其從香港警務處退休後、轉任其他職業的收入損失

乜都唔洗理
有Ali就要睇了

以前23歲可以做I

邱少明仲要係俾差佬累死，喺佢墳前拍呢幕向警察致敬都幾撚諷刺

造型入戲
但啲戲屎到出返戲

個結尾算係咁啦
唔好出續集就得啦

渣渣輝先係
劉青雲係神探

唔奇既，睇翻設定，以前係飛虎呀蛇黎

Top class

猜finv

太多後生仔唔知邊個係無味神探
所以我將成段wiki post出黎
佢既經歷好值得大家知道

陳思祺（1964年?月?日－2015年8月31日）[1]，外號為「無味神探」，香港警務處前高級督察。

1983年，陳思祺於香港中學會考畢業後投考警員加入香港警務處。
1987年，陳思祺獲得擢升為督察。
1992年4月24日，27歲的陳思祺帶領隊員在九龍大角嘴利得街26號家慶樓六樓一個單位搜查及追捕持械行劫金行案件的疑犯時，爆發了激烈的警匪槍戰。當時陳思祺與隊員被逼撤退至大廈鐵閘外，然而為了拯救同袍，陳思祺冒險再次開啟鐵閘，被疑犯手持的AK-47突擊步槍所射擊的子彈射進眉心，貫通鼻竇及舌頭，再由下顎穿出，頭部重創。陳思祺的情況一度危殆，於醫院接受醫療兩個月期間進行了8次手術，後來奇蹟性地生還。然而，陳思祺的腦部受到損害，而且從此失去味覺和嗅覺，受到後遺症的折磨[2]。他於康復後，仍然駐守於重案組，其後更屢破大案，包括香港大學助理教授柯丹被殺案、淘大花園尼龍袋藏屍案及秀茂坪童黨燒屍案等。
2000年5月10日，香港發生淘大花園尼龍袋藏屍案，由陳思祺率領的秀茂坪警區重案組第二隊接手後4小時閃電破案。
2001年，陳思祺的身體情況惡化，腦組織由顱骨彈孔凸出，逐漸出現短期性的記憶衰退、失禁及情緒問題，需要接受多次開腦手術以保障生命無疑。亦因為其腦部受到損害，陳思祺於9次的升級考試中皆不能夠通過，亦因為情緒關係而與妻子的關係逐漸惡化，婚姻幾乎破裂。
2003年，陳思祺入稟控告時任警務處處長曾蔭培及其外籍上司等人員的疏忽所造成其創傷，向香港警務處索償。2005年8月，陳思祺民事控告香港警務處疏忽，索償1,700萬港元，最終被高等法院原訟庭裁定敗訴。2006年3月，陳思祺提出上訴，獲得上訴庭平反，裁定香港警務處需要向陳思祺賠償145萬港元，另外加上其從香港警務處退休後、轉任其他職業的收入損失。2007年12月，原訟庭就已經轉為駐守於東九龍總區情報科的陳思祺從香港警務處退休後、轉任其他職業的收入損失作出評估，陳思祺認為金額應該達到500萬港元，惟於開始審訊時，陳思祺向法庭申請將審訊無限期押後[3]。
2010年，陳思祺接受縫補耳膜手術。
2012年3月，駐守於防止罪案科的陳思祺被證實患有末期肺癌，因為其主診醫生轉為到上海天壇普華醫院駐守，他亦於3月15日轉往上述醫院留宿接受醫療[4]，病情穩定。陳思祺每日都需要服用鏢靶藥及接受低劑量的化學療法注射，及服用中藥保健品以保護肝臟及腎，以中西合璧的醫療方法控制病情。由於每日均需要吞服逾百粒藥丸及30粒冬蟲夏草膠囊，治療過程影響到其心跳急速、血壓飆升，故此他亦需要接受靜脈注射及葡萄糖補充，目前終日臥牀。至同年9月，陳思祺經過多次化學療法後，其癌指數下降，惟癌細胞始終未清除，部分更擴散至淋巴。
2015年5月，陳思祺因中風入院，病情頗嚴重，活動能力受影響。[5]
2015年8月31日上午9時，陳思祺在靈實醫院病逝。[1] 同年10月17日，陳思祺的喪禮假紅磡世界殯儀館舉行，期間香港警察樂隊奏哀樂，遺體送往粉嶺浩園安葬。

其實上升係執勤時中槍之後後遺症死，點解講到係普通病死要特例先葬得浩園

個監制定導演 好似跳槽過hktv拍果套警匪yn?

袁臨尾段讀白 個 tone 同成套劇
激動捉賊, 做嘢, 鬧交, 搵女/攬住個女, 做咩嘢都係一樣

劇

係兜唔大就唔好吹到紅姐咁大啦
比佢贏有咩問題

即係邊單
有冇link睇下

頭先有一幕都focus on 陳探長個碑

wiki啦 有寫

咁多小朋友唔知無味神探

結論係 要學識做benz咁
看風使舵 攀龍附鳳
唔使好似madam 程蛇 上升 咁互相對砍
笑騎騎咁 借力打力先至係最大贏家

其實前半同後半係咪唔同編劇黎？
水準爭咁遠

紅姐最後做左咩位定無得做

無得做啦

呢啲真係值得尊敬

頭15～20集係幾好睇
之後急轉直下

現實做到散仔或督察已經贏

根本有無味神探先有得拍呢套野
未開播已經大把娛樂新聞講呢套野參考無味神探同其他浩園既警察
點解播完都仲係大把人唔知咩事

編導 蘇萬聰

最後袁木係咪死咗同bingo相遇？感覺好gay

有Ali

呢啲先係鐵探

點解話係俾差佬累死？

介紹套戲俾班小朋友睇
就係叫做無味神探
劉青雲李若彤做

晴晴I miss you

套警界線好似佢有份

唔洗坐??

唔係呀 兩個都無死呀 bingo 粒子彈 穿過額頭 醫返好 但最後變埋無味神探

而家先知

有個差婆喺天氣惡劣嘅情況下去行山,仲要走去懸崖邊,結果走唔返出嚟就打999
消防派人去救咪奶嘢囉

你真唔知定覺得個差佬無錯

你係咪mixup左 bingo係死左 但影像黎嫁ja 無味神探係袁

嗰套一樣爛尾爛到喊

真人真事
事蹟值得尊敬
唔似而家D XX咁

所以真係幾諷刺下 好心啲人自己走去死就唔好累人地 呢單新聞出來嗰陣都勁嬲

基本上冇盡頭㗎，人嘅慾望係無窮無盡，當你喺嗰個位置大家一齊競爭嗰陣，就好難脫離，做到警長就想升督察，升到督察就會想升高級督察總督察，之後警司等等，所以佛教要我哋無慾無求先得，先可以從苦難中得到解脫，擺脫肉體嘅束縛，達到精神上嘅自由

唔怪得有蔣祖曼

蘇萬聰好似小菜名

鐵探係黑仔
絕對唔係袁木

youtube有無味神探全劇

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

阿海開晒外掛
鄧明陽輸得都抵啦

所以頭先睇到邱少明個名都好無奈

無話過阿海係處長

反而袁木喺戲入面好似冇乜大案破

前牌先審完

quote 撚夠相未

同人夫有一手，逢拍檔都搞埋一堆，有咩好吹奏

提名定先 for年尾
最佳男主角 - 尚垶
最佳女主角 - 招喜悅

我幾十年經驗 5月概戲無人記得嫁

仲要結局咁鬼平庸

咁細個已經去既地方多過我

仲要係前飛虎

其實除左致敬無神探
跛腳程sir都係有依據真人
不過唔係警察而係消防員黎志偉
長州包山王但係因車禍癱左

咪係 上面個

更正返黎志偉唔係消防員
自膠

咁 benz 雄係咪影寫李家超？

嘩 而家先知 佢年年都贏lisa

黑仔

咩呀 佢係消防呀

死太監

原來係佢 佢搶包山真勁 程sir跟佢寫

我驚自己記錯
因為上網search返佢d新聞無乜講佢消防背景
以為自己記錯左

Respect

「包山王」黎志偉輪椅上的新生活 攀上獅子山繼續追夢

唔怪得包山唔見左佢

應該唔係佢 另一個先係消防

消防員係另一個包山王郭嘉明

15 May 2016 · 新一年的「包山王」是消防員葉建文，

仲有無踩車呀

其實伍sir係咪都係因公殉職，有得葬浩園？

所以萬點解無拉

黎志偉受傷前係亞洲攀山冠軍
傷殘之後都有繼續教攀石
仲曾經攀登獅子山
之前做到程sir跛住攀石嗰幕仲有巴打話超現實
但其實現實中黎志偉仲犀利

見到張耀升、許志傑、邱少明嘅墓碑，編劇真係好有心

咁邊個係營長喺警隊既內應我係咪睇漏左

呢套戲嘅警察乜階級都有 係冇士沙 點解嘅？

邊個係新一哥

唔係輪椅警長咩

有咩關連？

發覺好多都純文字結局
屌咁同我睇wiki有咩分別

整體黎講
呢套劇由第24/25集開充就無晒重心
強姦案條線根本對劇情係0 推動
而最後呢5集死既角色全部劇情都係極不合常理

劇情開始明顯地唔合理都算, 好多伏筆亦無任何交代, 明顯比人cut得好緊張
本身又話李成昌係黑警
Benz到最後又係變左茄哩啡
仲有陽萎自暴自棄又會突然轉性係庭上面做臥底
其他人物背景, 我當佢留返黎拍續集都講得通 (但真係唔好拍喇棧再爛多獲)

唯一由頭贏到落尾係真係紅姐既神演技, 由大銀幕搬返上電視
最後佢同營長見面呢一段 fair d講都可以列入電視劇經典scene
每一個神情動作同對白都好有心機

越南女人係benz雄電腦同快活谷電話做左手腳

殉職消防

程sir飛幾次制服營長好on9

造型係一流 佢唯一最好戲係減到咁樣 其他無啦

計下袁木個頭俾人扑過幾多次

程蛇空中飛咗咁耐
鄧明陽一槍都射唔中
仲話自己打過仗

裝甲旅唔用槍還我裝甲車

長亭外，古道邊，芳草碧連天～
晚風拂柳笛聲殘，夕陽山外山～

KK：我唔玩喇 你贏晒啦

鐵探尋日關一夫飛起三次嗰幕真係笑到仆街.gif

咎由自取

邊個做左一哥?

樓上咁有心機用唔同色

無左

up咗條新

黃毓民吳廷燁參加《鐵探》大結局晚宴

監獄入面睇得書多，有老花

剃曬鬚,戴埋眼鏡真係無哂軍佬Feel